原來達哥親中係好多年前嘅事

一直關注事件
建制派 血債票償

em.........